點解黃祖藍同李亞男仲未生仔?

上帝既考驗

唔好害左個仔

做得陰質野多

唔夠長？

啱

李亞男快D抱起王祖藍黎屌

出街食飯食好嘢食飽，返屋企食劣食？不了

做咁多陰質嘢驚冇屎忽掛

上面d圖

幾億身家
富二代

我有fd識亞男
佢有左bb
不過冇公佈